節節上升！中國確診武漢肺炎宗數勇破64000宗 超過1400人死亡！

點解唔係車厘龜

牛市穩步上揚

大牛市

比前一日大減

全面復工有望

好少事 14億人

2.1%

藍絲成日講美國流感死六千人 睇黎好快突破

睇到節節上升

就諗起賽馬日881 個「節節領先報捷」個音樂。。。。又中三重彩啦！！！

回力標近來速度好猛

觀乎2月起死亡人數百分比大致相近
在曱，sorry,習近平親自帶領、指揮下
中央實施的可防可控措施對病毒擴散具明顯效用
預測明日武肺死亡人數百分比介乎2.10-2.20%之間

喜迎新增5千宗

最少乘二！一定報少

美國流感早兩日都死超過12000

厲害了我的國 再下一成

呢兩日報多左
即係呢幾日嚴重左超多
派左咁多醫生護士入去
反而仲多左人確診

呢張圖完全表達到我心情

先得個6萬幾,依然可防可控,相信偉大的祖蟈,沒事兒

Push

13億9999萬9999人感染都係可控可防

到時大陸就會改口話死亡率低, 全家感染都不怕